同一個麻煩屋企人去旅行真係人都癲

搭幾個站去睇野又遠
想買特定野
幫你揾埋地址又話遠
你老母 你自己去啦！

唔撚係掛，我過幾日就同兩老去
好撚擔心

同屋企人去都係跟團啦

我就係唔想跟團

你屋企人閪姐
上星期同老母去完不知幾開心

老母都還好 唉

今次當交學費！下次醒d

仲有下次咩